1991年版《東京愛的故事》嘅「里美」有森也實其實初出道嗰陣幾靚

雖然好多人都討厭佢演嘅「里美」
但係我啱啱喺Youtube睇到佢喺1986年首套擔正嘅電影《星空のむこうの国》嘅片段
真係幾靚
同時亦懷念80年代嘅日本電影

東京熱

小泉彩

新個套里美 睇到懷疑人生